有冇d中學時既friend ，你whatsapp 佢永遠好耐先覆

但佢又冇返工
唔知忙乜9

唔想覆你

你當佢係friend 人地未必係

男定女先？男嘅就可能打緊機
女嘅就可能同班仔傾緊
試過有個女仔friend，由中學識到而家，都真係幾熟下，但有時會好耐先覆message,試過一兩次係直情唔覆
有一次我忍唔住問佢，佢話唔記得左覆
係有少少不快，覺得熟還熟，但都要有返基本嘅尊重，覺得自己只係拎嚟sip時間
而家已經唔想同佢再傾了

男男

直頭覺得你煩

話扑野佢就會秒覆

識咗咁耐，有緊要事就會打電話，訴苦就會約出黎，Whatsapp得都係啲無聊野，唔覆都好正常。
除非係約緊時間地點，如果唔係唔覆都好小事